4000-6000 Budget砌電腦

求大神建議下4000-6000砌部電腦點砌好？
冇任何知識關於呢方面 淨係想打到機 做到文書就夠
打機Like LOL PUBG個啲Game support到就得
求幫
萬分感謝

打機用cpu I5 9400F
顯示卡就570 4GB
RAM 是旦1個廠 16GB
底板最好MSI同ASUS
火牛搵80plus既
硬碟 睇你要唔要HD,要就WB 1TB HD

感謝 係咪拎去黃金比哂呢d佢就得？
我真係乜q都唔識😂😂

購物籃

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1085 提交
ASUS 華碩 TUF B365M-PLUS GAMING B365,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen1,M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 660 提交
ADATA 8GB Premier AD4U266638G19-S DDR4 2666MHz (1x8GB) Ram
數量:
2
價錢: HK$ 253 提交
Kingston 1TB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/1000G
數量:
1
價錢: HK$ 840 提交
Sharkoon 勁風者VG5-W(Blue)藍光風扇Tower Case 透明側板
數量:
1
價錢: HK$ 299 提交
FSP 全漢FSP-RA2-550 RAIDER 2 SILVER 550W 80Plus Silver 火牛電源
數量:
1
價錢: HK$ 499 提交
MSI / 微星 GTX1660 VENTUS XS OC 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡(DI-N1660V6)
數量:
1
價錢: HK$ 1850 提交
總數量: 8 總數: HK$ 5739

可以接受到over少少不直就上埋1660ti
約6150

不過你預砌埋俾你要貴多百幾兩百左右

如果你真係乜都唔識就建議網店，pegasus/faroll都ok

下面條砌機
岩你架啦
顯示卡可以用570,GTX1660
貴同平既分別姐
隻SSD有5年保養,我都係用依隻
自己有無WIN 10?去官方度DL WIN 10
CD KEY 無就自己用方法搵

感謝感謝
冇win10呀 拎開notebook諗住砌返部枱機
冇乜概念

感謝😭好詳細

買正版WIN 10你就要換張顯示卡,唔係就淘寶比20蚊買KEY(唔知係咪正版,但用到)
加埋滑鼠個堆野6K左右

我上faroll睇 加哂你比我呢堆連砌機6700左右
係咪都ok?

想請教下如果計到CPU同GPU要220W，咁我買個350W既牛夠唔夠用?

呀 順便問下正版win10要換邊張顯卡？因為如無意外應該都會用正版 學校送😂

mb ssd hhd casefan都要電
450啦 平時見開果d型號好似最細都450
350可能係雜牌野(未必足火 尤其支那牌子)

如果cpu+gpu細過220
＋12v有350都一定夠

但一般建議買大少少

點解買正板win10要換顯示卡，係因為window都要成千銀
正常你依度上埋1660ti都唔應該超過6400蚊

如果faroll要成6700嘅話我建議你落腦場格下價

所以如果6000budget要連window嘅話，實際你係得5000budget, 咁條list又會唔同喇

明白明白
想問下win10顯卡用邊張好？

如果真係玩LOL PUBG就夠
應該5000蚊list都得

如果同budget 要AMD會點砌？'

係呀係呀 應該都少玩其他

😭😭明白 唔該哂你啊
我真係乜7都唔識的

你條問題有d問題

如果你真係問win10用邊張顯示卡好嘅話，我只可以答：

其實唔關個win10事，張張顯示卡都得，係睇你budget姐，唔同顯示卡唔同性能，價位，無可比性

如果你係問, 6000 budget, 要連正板window嘅話，用邊張顯示卡好？

咁我就會答，用rx570

咁個問題黎喇
到底你係想6000 budget連正板windows吖？（5000買件＋1000買windows）

定係唔連windows(6000買件，windows另外再俾錢買/諗方法)

玩lol pubg呢d應該唔洗用到1850$display

係想CPU定係顯示卡行AMD? 同埋點解會特別想用AMD?

i mean你唔係話用正版window就要用第張顯示卡咩？
我本身已經有正版windows啊 就係想睇你本身比我條list個張卡係咪唔suit 正版windows？見你話要用第二張

CPU ，見Ryzen 3 代好似好勁咁 多核又高頻
GPU暫時都係Nvidia領先